### Что хотелось, но не было доделано
1. Построение отношения *1-к-М* между сущностями на уровне базы
2. Обеспечение уникальных записей - были попытки аннотировать CompoundIndex, но почему-то при работе Spring этот индекс не добавлял в Mongo
3. Причесать документацию **Swagger** - есть нескромные подозрения, что это всё должно выглядить лучше, чем около дефолт
4. Подключить **BeanValidator** - для валидации полей запроса - `page >= 1`, `limit >= 1`
5. Сделать нормальную агрегированную модель ответа - как для клиента
6. Улучшить поиск
7. Попробовать **Spring** тесты
8. Добавить в вывод различную информацию - по типу при пагинации сколько страниц всего и тд, сколько записей отдано в ответе, статус ответа и тд
9. Улучшить обработку категорий на выводе - типа `$PARENT_CATEGORY. $CHILD_CATEGORY`
10.  Допилить **docker-compose**